【極緊急！】 白宮聯署請求美國反對前警務處處長曾偉雄

【極緊急！】

白宮聯署請求美國反對前警務處處長曾偉雄
出任聯合國駐維也納辦事處總幹事之提名

簽名＞等電郵＞確認簽名＞叫朋友簽

你鼓勵警察超暴力對待示威者，完全違反晒國際標準，而你認為唔應該道歉，而家仲想去維也納歎世界？呢個世界有咁著數嘅事？！

t推

大家同時應該用twitter twitt 俾trump 睇睇同link up番trump trump 成日提既大陸運fentanyl 入美國
#FentanylChina #antichinazi

大家加油。。而家8萬

推

仲有三日！但係仲爭三萬幾！！

Done

借位 大家幫幫手做多份

push

快撚啲簽啦
10萬人都無